# TushSpec 
## Attension !!!
* Все конфиденциальные данные были заменены на звездочки
* Фронт составляющая была вырезана полностью

## API ##
* POST /api/answer/personal
* POST /api/answer/question
* POST /api/answer/finish

#### /api/answer/personal ####
Параметры _FORM-DATA_:
* `uid` - Уникальный идентификатор испытуемого
* `field` - Название поля для анкетных данных (см. Приложения №0, №1)
* `value` - Значение поля (см. Приложения №0, №1)

Возврат _JSON_:
* `ok` - Флаг успеха; должен равняться **true**
* `id` - Идентификатор затронутой сессии тестирования

#### /api/answer/question ####
Параметры _FORM-DATA_:
* `uid` - уникальный идентификатор испытуемого
* `index` - Индекс вопроса, начиная с **нуля**
* `value` - Количество баллов за вопрос

Возврат _JSON_:
* `ok` - Флаг успеха; должен равняться **true**
* `id` - Идентификатор затронутой сессии тестирования

#### /api/answer/finish ####
Параметры _FORM-DATA_:
* `uid` - Уникальный идентификатор испытуемого

Возврат _JSON_:
* `ok` - Флаг успеха; должен равняться **true**
* `id` - Идентификатор затронутой сессии тестирования
* `page` - Ссылка на страницу с результатом
* `page_ok` - Ссылка на страницу с результатом (_для ОК_)
* `image` - Ссылка на результирующую картинку
* `image_ok` - Ссылка на результирующую картинку (_для ОК_)
* `result` - Количество результирующих баллов
* `texts` - Массив результирующих текстов, зависимых от результирующего балла
* * `a` - Текст, зависимый от результирующего балла (**ассоциативный массив**)
* * * `title` - Заголовок текста
* * * `text` - Абзац текста
* * `b` - Текст, зависимый от выбранного пола и возраста

## Приложения ##

#### №0 ####
* Параметр `field` = **sex** - _поле "пол"_
* 1) Параметр `value` = **m** - _значение "мужской"_
* 2) Параметр `value` = **f** - _значение "женский"_

#### №1 ####
* Параметр `field` = **age** - _поле "возраст"_
* 1) Параметр `value` = **_30** - _значение "до 30 лет"_
* 2) Параметр `value` = **30-45** - _значение "от 30 до 45 лет"_
* 3) Параметр `value` = **45-60** - _значение "от 45 до 60 лет"_
* 4) Параметр `value` = **60_** - _значение "от 60 лет"_
